玩隻舊GAME開果陣彈DirectDraw Error, win 7點樣去解決?

dxdiag入面無得關
改regedit都係FAIL
用模擬WINDOW時得時唔得,經常彈game

仲有冇辦法

好想玩番隻舊game 烽火三國2